數碼通上網記錄

是咁的
今日收到sms提我話就快無data 用
咁就好奇打上去smt問下今個月點解用大左啦
唔問由自可，一問先知
原來smt係有記錄低每個人data用左係邊
但呢樣資料又唔可以比返用家，即係本人睇
只有佢地先有，到底smt收集我地資料為咩呢？

睇數碼通個app咪知囉

smartone 個app有

間間台都有

唔係講緊用左幾多data
係佢直頭答到我上左咩網
用係咩app到
但呢樣資料竟然唔可以比返自己睇

收集嚟咪就係比差佬查野果陣用囉

用proxy

而家長開vpn了

個個台都會

其實個個台都
boardband都有

全部都唔可以問佢拎返黎睇？

點查個上網記錄，我只係睇個總數據用量

VPN set係邊？

公司又有
俄佬又有
美帝又有

其實可以睇，PDPO 有條文係所有人都有權 request 同自己有關嘅個人資料

tor

係？有無參考資料？

其實我重點係點解呢個屬於我個人既記錄唔可以比返我，只可以佢地內部用

全世界通訊商都有呢個動
至於點用就睇果個地方政治環境

當要求攞個人資料攞得唔得？

點會唔俾睇
之前人仔台3台我都有問過嚟睇

個個台都有嫁啦,點知你會唔會攞張sim做犯法野?